IZ*ONE 專楫 COLOR*ONE 日韓銷量 26萬

Twice 大鑊了

COLOR*IZ